垃圾政府之前兩星期前就應該做全民檢測喇

隔左廿幾日突然有未知源頭既本地個案
係人都知應該要做全民檢測搵隱私傳播者喇
懶都出汁死拖爛拖搞到而家又有本地
攞晒D錢去海洋公園同登報

又14日

佢都係想咁啫

國安大法好

順便抽取埋每一個人既DNA,方便執行國安法

康文d更衣室沖涼都全部完全開放, 我念都係怕你唔奶野, 之前都隔一格沖涼格唔開

唔係係懶 係孤鳩寒

香港唔係用中國試劑

因為成高 所以唔肯全民檢測

屌佢老母 保就業係咁派錢俾商家佬

普通茶餐廳都袋廿鳩幾萬

去開間戲院

本來隔開兩個位

最近開始唔再隔開

怕冇人奶野，睇來限聚令佢想玩到十一，穩陣d唔比多人出來, 再到天冷可能又第二波, 冇得停

禁室外 唔禁室內

心腸歹毒

點解啲人仲信宜家唔係政治淩駕一切咁好笑
仲討論政府應該點做 根本政府知道點做唔使你地敎

香港政府就係想擴散開
就可以禁止群眾活動

所以根本無政治歸政治

共產黨治下政治凌駕一切

要延長到721 831 101